我的汽車係咪黑店？

諗住係果度買架車，驚佢係黑店！

好似係中介黎